作者刘慈欣在三本书中讲述了一群人对人类的最终背叛，他们邀请外星人入侵地球。 这些都是中国粉丝认为Netflix会毁了《三体》的方式 
 邻国俄罗斯的克里姆林宫已经承认了卢卡申科的胜利，并承诺维护条约，保护白俄罗斯不受外国入侵，这让许多人担心卢卡申科会把抗议活动归咎于外国对手。 支持在白俄罗斯放下武器的警察|尼克·福里埃佐斯| 2020年8月18日| 
 除了监考软件对学生的歧视之外，算法监考也是对隐私的严重侵犯。 在考试期间监控学生的软件延续了不平等，侵犯了他们的隐私 
 使用这些工具是对学生隐私的侵犯，通常是对公民权利的侵犯。 在考试期间监控学生的软件延续了不平等，侵犯了他们的隐私 
 从实际的入侵到不派遣地面部队的各种可能性。 轻声细语，携带大数据(第395页)|Stephen J. Dubner | 2019年10月31日|魔鬼经济学 
 自2003年入侵伊拉克以来，如何训练伊拉克军队一直困扰着美国。 五角大楼内部人士谈打击ISIS新计划:“当然还不够”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 他称这是对流行文化的第五纵队入侵，将激进甚至共产主义的野心正常化。 格伦·贝克现在在卖潮人服装。 真的。 Ana Marie Cox | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 一位左翼推特用户甚至抱怨说，讨厌的美国游客的入侵会破坏古巴的“家庭价值观”。 卡斯特罗的潮人辩护者想保持古巴“真实”的|迈克尔·莫伊尼汉| 2014年12月18日|每日野兽 
 希克马图拉·沙德曼在2002年推翻塔利班之后开始为美国特种部队工作。 特种部队价值7700万美元的“骗子”反击|凯文毛勒| 2014年12月8日|每日野兽 
 西方国家试图淡化俄罗斯的入侵。 美国应该武装乌克兰民兵吗? 杰米·德特默2014年11月24日每日野兽 
 西班牙在和北美打仗，现在给了我们这个甜李子拉拢我们到她身边保卫她不受入侵。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 赖特和他的追随者们将声学指数视为人体抵抗细菌入侵能力的指标。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 从始至终给我们带来无限伤害的对英格兰的侵略就这样消失了。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 在未来，除了害怕入侵之外，我们还必须想出其他刺激我们征募领土的方法。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 在1296年英国入侵时，他们都是22岁左右精力充沛的年轻人。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison